當琴絃斷了，鋼琴掉了下來，這些琴鍵仍然可以彈奏，但現在已經走調了小噩夢讓我每時每刻都害怕。我喜歡它|Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報
羅傑斯給初學者和更有經驗的音樂家上鋼琴課。《華盛頓郵報》2021年1月14日，喬安妮·羅傑斯（Joanne Rogers）去世，享年92歲
他把自己描述為“在各地進行革命，不斷地陷入和失去愛情，喝酒和打橋牌”，直到他開始認真學習鋼琴。連接東西方的中國鋼琴家傅聰於2021年1月7日死於《華盛頓郵報》，享年86歲
10月，《紐約客》美食作家海倫·羅斯納（Helen Rosner）在推特上講述了一則麥當勞廣告，這則廣告從小就一直存在於她的腦海中。這則廣告的主角是一個在音樂獨奏會上想到麥當勞而不是鋼琴的女孩。活在我們腦海中的麥當勞廣告，免租金| MM Carrigan | 2020年12月18日| Eater
他們還每月節省1500美元用於兒童保育，每月節省數百美元用於為大一點的孩子上鋼琴課和跆拳道課。揮霍的時刻還是勉強度日的時刻：假期暴露了美國家庭之間日益擴大的差距| Abha Bhattarai | 2020年12月17日|華盛頓郵報
我坐在客廳的鋼琴前，開始彈這個。是的，我喜歡聖誕音樂。別笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野獸
鋼琴演奏者是傳奇人物比利·普雷斯頓，他在科克的前一年共同創作並錄製了原版。Joe Cocker的深度現場切割| Asawin Suebsaeng | 2014年12月22日|每日野獸
賽斯、喬和安東尼·麥基與坎耶·韋斯特在糧農組織施瓦茨重演《地板上的大鋼琴》中的場景。獨家：索尼的電子郵件披露了《命運之子》和《Kanye West》的電影，以及《威廉·布特》上尉3號中的蜘蛛俠客串劇2014年12月14日《每日野獸》
一個百貨公司的鋼琴旋律在背景中演奏，而他欣賞他所能看到的一切。柯克·卡梅隆（Kirk Cameron）從可惡的殺人狂手中拯救聖誕節（其他基督徒）|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年11月14日|每日野獸
當你離開鋼琴去看芬德羅茲和各種合成器，然後又回來時，它會影響你彈鋼琴的方式嗎？赫比·漢考克發表《大衛·亞夫》2014年11月8日《每日野獸》
他似乎真的對他的鋼琴演奏或鋼琴作品漠不關心。德國音樂研究|艾米·費伊
一架華麗的大鋼琴矗立在一扇窗戶裡（他每年都會收到一架新的）。德國音樂研究|艾米·費伊
傍晚一大早，法裡瓦爾雙胞胎被說服彈鋼琴。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
賴斯小姐在鋼琴上彈奏的第一個和絃使龐泰利爾太太的脊柱劇烈顫動。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
她一動不動地坐在鋼琴前，沒有碰琴鍵，而羅伯特則在窗前把她的口信帶給埃德娜。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》